Условие
====
 - Разработчика попросили получить данные из REST-API стороннего сервиса.

 - Данные необходимо было кешировать, ошибки логировать.

 - Разработчик с задачей справился, ниже предоставлен его код.

Задание
=======

Проведите максимально подробный Code Review. 

Необходимо написать

 1. C чем вы не согласны и почему.
 2. Исправить обозначенные ошибки, предоставив свой вариант кода.

UPDATE
======
**Решение**

[Представленный код](https://gitlab.com/bunpav-simple-tasks/example-code-review-api/commit/73b75a7d7f42ad4cd2da81395b79bb20078b0513) задумывался для использования декораторов и фасада, но был реализован не пошаблонам и не по SOLID

В рамках [ревью](https://gitlab.com/bunpav-simple-tasks/example-code-review-api/merge_requests/1) я указал на следующие моменты:

  1. Именование namespace не по PSR
  2. Не используются Интерфейсы для декорации
  3. Декорация не по шаблону проектирования
  4. Не реализован шаблон фасада, для урощённого взаимодействия с интеграцией
  5. Обнаружена потенциальная ошибка в коде, когда возможен вызов метода у `null`

Для решения описанных моментов сделал [исправленный код](https://gitlab.com/bunpav-simple-tasks/example-code-review-api/commit/db502634de888e2f379404be995ca5ab86800370), который сейчас находится в `master` ветке